攬炒團隊《重光香港計劃》

原來連個200萬人一人$5個眾籌都打唔爆
休息夠大家又要做野了....我們別再犯五年前的錯，好嗎？

【突發】攬炒過後是晨曦！攬炒團隊《重光香港計劃》眾籌上線！

眾籌網址(美金)：

香港補完計劃

金已課

推

Push

推！

可能要多次media coverage拎多次出嚟講先得

寧作飛灰

鳳凰計劃

黃到發

唔係掛咁都唔爆

得13.7K人捐左咋喎
200萬人一人多5蚊都夠數啦
唔係唔捐啊嘛?

PROMOTION 唔夠,
要連埋一的議題或者文宣先可以make attention
btw 加油, 攬炒隊,
p.s. 攬炒呢個詞語己經成為國際語言

Done

已捐
再捐
再推

希望大家走錢都幫一幫香港

一人50usd 都好快爆啦。。。